希望大家再畀多3秒睇睇，可以多個選擇

前線手足求你入嚟花3秒睇睇，可以改變全場革命

呢位巴打講得好好，事後文宣解釋係好重要。
宜家想畀多個選擇大家，就係事前預告
喺裝修行動前就發出警告，如果佢地冇公開道歉就首先進行不合作運動（罷睇唔買/攞件貨上手揸下）
然後就真係裝修。

唔洗驚話咁做會加強警覺，佢警力就得咁多，仲要聽指揮官order，係絕對唔夠機動性。而我地的目標係極多（宿舍、狗屋、馬路、政府合署）
而且有危就有機，喺千軍萬馬中取敵將首級的震撼力絕對會大啲。

利申：只提供方向，但係好想見到前線接納

推

希望有人發現

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

同意

希望有人睇到